Описание файла ".gitignore"
=
Игнорирование:
* файлов .terraform, которые будут обнаружены вовсех каталогах и подкаталогах проекта.
* файлов c расширением .tfstate
* Логфайлов crash.log
* файлов .tfvars, которые могут содержать пароли, приватные ключи или другие конфиденциальные данные
* файлов переопределения ресурсов override.tf, override.tf.json, *_override.tf, *_override.tf.json
  (для того чтобы включить некоторые файлы переопределения, нужноспользовать шаблон с отрицанием, например !example_override.tf)
* конфигурационные файлы интерфейса коммандной строки .terraformrc и terraform.rc